百佳牌蒜蓉辣椒醬

好味

口臭

umumum

打唔打？

習習習